江華好多角色都令人留低深刻印象

尋秦記 - 連晉/繆毒

吖~~~~~~~~~~~~~~~
呀~~~~~~~~~~~~~~~

楚漢驕雄 - 項羽

虞姬！！！虞姬！！！

九五至尊 - 雍正

西遊記 - 唐三藏

都市閒情 - 江華

超晒班
可惜香港冇平台比佢發揮

好懷疑佢西遊記之後一直戴假髮做人

最後先最正

但係我聽人講話佢同填海華差唔多
套套戲都係一個樣

仲有金蛇郎君

自帶背景音樂嘅角色

郎心如鐵

九王奪位，真係正

又唔洗下下百變先叫勁嘅
好似頂羽嗰啲佢做完邊個跟到

btw填海華除左無間道3之外我就唔識欣賞
用佢同江華比演技係唔同層次
一個偶像派一個實力派

無業樓民

我細個成日將佢同劉德華撈亂咗
兩個好鬼似樣

江華成日扮劉華

屌你老母最撚閪就係江華
你睇你當日幾咁意氣風發
幾咁風騷咁數舜哥既不是
你今日咪又要淪落到要賣保險
由一代西楚霸王轉個眼變成一個濕鳩sales
你都咪話你唔撚柒
仲有啊
套野係晏晝出街啊
你係錄影廠度講乜野今晚啊
咁唔撚專業仲係度啊支啊左
仲有你啊死肥仔
果日舜哥係度比人串果陣
你有無係度幫拖啊
友誼第一 比賽第二啊屌你老母
我好撚肯定牙瞬比江華潤果陣
你條肥閪就係隔離陰陰嘴笑
學過下唱歌咁又點
你贏左呢個濕鳩比賽咁又點
而家無人識你啊
個個都記得啊舜啊
撚有人記得你啊死肥閪
我份人係好記仇既
我仲好記得果兩個濕鳩主持點樣落井下石
仆你個街想串舜哥舞步
人地木村都係學舜老師乍
你果兩個廢柴就咪係度自暴其短啦
個道友男主持仲想扮牙舜跳舞
我屌你老母先真啊
果兩條垃圾今日已經絕跡tvb
都咪話唔係報應
仲有tvb 既字幕組
你咪以為你可以置身事外
套片出街之後
牙舜比d 字幕搞到街都唔敢出
屌你啊
如果唔係舜大哥
你撚有機會有得打字幕
無黃宏舜既話你仲有得撈
食屎啦你

算吧啦
依家變咗人乾咁嘅廢老藍屍

你系牙舜？

呢個先係最令人印象深刻